有冇人一齊係警察宿舍附近的巡邏捉違例泊車

警察哥哥咁撚辛苦，我地好市民要幫幫手！

此活動不歡迎暴徒